我有老豆,呢問我答

如題

呢

自膠

你老竇幾時死

驚自爆,唔講啦

你老竇點解當年唔帶套？

同你互射唔洗載套

你老豆點解當年唔射你埋牆

老竇老花,認錯左老母係將幅牆